有無人最近喺Harrods 個網訂過野？

我上星期落order, 個status 淨係由created -> order processing, 淨係收到order received 嘅email而無order confirmed 嗰封, 之後就stuck喺度 但又一路無扣錢，電話同email又無人覆

有無人最近有訂野 你地情況點？

push

繼續打去

外國網做野係咁

其他網未試過咁無交帶

我之前有過兩三次都係咁（唔係你呢個網），不過最後都安全送到，最耐等過5星期

電話費。。。

pish

之前on sale 買過野，比你參考下
received order 後要隔幾日先有order confirmation from Boarderfree
Boarderfree 隔多日就ship

oh 你隔左幾多日？因為我之前都係隔日就收到confo，未試過隔咁耐

5個工作天，正價就2~3日

Hold on credit ?
似無貨 但又唔cut你單

咁我再等下。。。因為之前就算減價都係隔日

咩係hold on credit? 我都有咁嘅感覺。。。

之前無貨會好快cut 單，你擔心咪問下，佢d email 都好耐先回，2日走唔甩

佢上次係隔兩個月先覆

仲係完全無消息